[秋冬]衣著討論區(4)

第一個post:秋冬衣著討論區

第二個post:秋冬衣著討論區(2)

第三個post:[春夏]衣著討論區(3)

適逢呢兩三日嘅天氣涼返小小，所以喺呢個時候開新post。

而正路嚟講，秋冬應該多嘢討論過春夏，所以我相信呢個post會熱鬧返啲！

其實用返舊post 都得，啲人回覆好難追返

因為之前有巴打問幾時開秋冬post

不過是但啦，今日又熱返

正路，香港啲天氣好返覆

不過尋日著短褲又涼親，頂
今日著工裝又熱熱地

病咗？

新post當然要立即貼下圖啦

小小，天氣係咁轉，其實都幾辛苦，皮膚都會變差

保重呀 尤其是香港呢排咁

上身wtaps supreme
條褲neighborhood
利申：潮童

留名

差對鞋喎

腸胃呀，皮膚呀，咩都有小小問題。
我自己一keep 住爆倉就唔想花心機諗衣著
不過秋冬基本上工裝就掂哂，保暖好重要

原本著開vans

我本身都諗緊你應該係著Van屎
仲未決定轉會？

請教各位巴打，知唔知香港有邊到買得到無袖長外套?

類似咁嘅樣起香港好似一直唔係好覺有呢類衫

好耐以前旺中潮特興過一排 而家唔知了

converse one star
nike x sacai

工裝褲或者tapered 闊褲有啲咩牌子推介
同埋香港邊度試到

oh

好似話女仔幾中意白tea藍牛仔外套
大家可以襯下岩唔岩自己style

其實都幾耐之前了，日本興左半季
但依家真係唔見，依家淨係見長袖長身

我都有對one star
黑色真係點都岩襯
Nike x Sacai, 我抽唔到就放棄了

無袖好難carry

平時行開咩區？
旺角有幾間可以望下，不過就傾向Vintage
VintageTogether
Midwest同Retrostone
可以去ig 望下， 如果ig 睇岩其實過去牛仔post 好多介紹

其實白Tee 牛仔嬲好難會著得柒
唔知點解都好順眼，只係有時見太多人著會審美疲勞

依個真，所以好快就過左個熱潮

唔試過唔心熄……但好似想搵到黎試都幾難

如果係咁。。。我只有提議你淘寶

堅決唔淘寶

去日本AMAZON碰下運氣先……

所以放棄吧，哈哈

唔明

你係指女仔鍾意男仔咁著定係女仔自己鍾意咁著？

小心有好多係淘寶野

絕對認同，因為太經典

前者 sor for1999

我理解係女仔鐘意男仔咁著

買左依件另類少少架Levi's牛仔外套

唔係掛，竟然日亞都有淘寶商人搵食……

之後爆過好多單日本本地廠商比人惡意投訴。爆左好多都係淘寶商人貼牌扮日本野，之後劣評人地

唔緊要

Btw,反而我自己好鍾意女仔咁著

Ma1
Publish jogger
Ultra boosts

幾$呀？

各位知唔知邊度有厚料襟著既深藍色MA1賣U記得黑同綠色

兩三年前連登仔口中嘅制服

識貨喎ching

應該無人買，我特價三四折左右買，六百蚊買到

上外國網購買都得，不過U 記係有Navy, 可以問下sales

柒左，今年應該得黑同綠

屌那星mercari抵能到

因為見過幾個女仔咁著都幾好睇

我見好多都著得好正，比例好好

上網買alpha喇

好似貴咗啲

原價係貴，不過Levi's M&C 依條line 係偏貴

apm嗰間uniqlo 18:30已經收咗……

想問下大家冬天時恤衫+冷衫出面會著咩
揹袋又唔想件冷衫變型

仲著？香港溫度差唔多啦

你又啱既

最近想玩工人褲同工裝褲 有冇巴打教路？
睇過reach Hong Kong 有冇人買過？

牛仔褸/slim fit ma-1？

係，uniqlo 係Fb 有營業時間
等緊11號EG 聯乘

都可以加件外套/風褸咁。

教路就無，都可以討論下
工人褲通常比較多人選擇闊身少少，夏天是但一件tee 就夠做。鞋就通常見人著NB, 我自己就Cons 。

巴打係邊買開工人褲？睇過carhartt 但都偏貴。

其實工人褲唔好預平，香港買Budget 最好預高小小。我自己都係得一條，但買完第一條之後就好想買多一條
而我覺得Carhartt 係入門必睇，所以都建議你試左上身先

補返自己買左邊間

巴打諗住買咩呀

四件都想買，不過優先選擇外套，冬天入面著短Tee 就夠

Thanks 巴打 你好似好有研究

無研究，只係可能比較多時間去睇自己有興趣架時裝姐
又無咁多錢買哂就要學下“選擇”

巴打偏向vintage啲？有冇睇開咩ig

其實又唔係偏向，只係Vintage 依一類Style多啲時間岩著,。而返工懶得諗，就一定係worker style/恤衫西褲馬甲背心。其實我覺得好多Vintage style 都同大家講架Casual wear 好接近。
IG 基本上都係望下啲IG shop/大 Brand，其實睇多左，衣著配搭會好容易係腦海入面構成，加埋自己鐘意行街，溝溝埋埋就係自己架一套理論。

我都係呢排先想玩下vintage，我仲返緊學，唔洗煩。呢排都係咁搵野睇，好想樣樣都試下。

學生其實Budget 唔多，我係建議投資落去上身。
褲想Vintage 十分簡單，U 記新個堆直腳褲/牛仔褲就ok

diu no money to buy clothes

一直都想買件外套，但而家仲係好熱。

其實睇定Jacket 係時候

jacket?

其實我反而覺得衣著冇乜理論可言

最近開始留意一啲機能/戶外style 大家點睇patagonia

顏色配搭已經係，如果你當佢係Common sence,就唔係理論了。

未買過Patagonia, 不過有睇中過個腰包。
如果你淨係討論款式，佢應該係玩Dad fashion,另外依個品牌比較集中係功能上

淨係留意過佢件tee 覺得幾靚

tshirt 超級唔「kum」著

洗幾次起哂毛粒 其他風摟果d同價位好多選擇

但係好野黎 外國人叫哩個牌子pagagucci 因為貴

褲，鞋都有

買一兩件過冬就夠

算數啦你

搵鬼睇你著咩

著俾人睇咩

系

not 4 me

讀書讀成點
你keep住gpa cu都有啦
咪撚入hku

cg3.7
hku係last resort嚟

正路啦 港大愈來愈垃圾
仲要hku nursing

都5知keep唔keep到gpa
到時東華都要仆住入

咪on9 la
3.7點都唔會跌到唔過3啦
加油啦

好難估
上年師兄實牙實齒話3.7yr1走硬

咁咪留返hku lor

岩

多層layer,不過香港應該著唔到

宜家10月都係短衫短褲
香港係咪已經無冬天

好似話上海十年後冇冬天

利申:唔肯定

所以見到d 新款都唔夠膽買
利申：好怕熱

人在外國 經常落雨同去郊外 所以想買功能性強既衫 或者The north face好似都唔錯

pagagucci叫呢一兩年香港都多左人著

香港得，佢啲衫望落好薄姐，最厚係牛仔褸

邊個女仔咁呃你
成日見d男仔牛仔外套白tee加條軍綠色jogger
就知個條仔覺得自己好有型

買條nigel玩下

我又覺得男性咁著唔會差得去邊，起碼唔失禮

一步到位

正正常常但我唔會特別覺得男仔咁著好睇
利申 絲

可惜香港小地方有賣

哈哈咁得意？不過正常都係懶得諗就牛仔褸Chino 褲加對Dr.Martens 就出街

直接係外國網買，依家咁多集運

男仔識著衫真係加好多分

都唔係架，有好多男仔都係懶架炸

係街都真係睇唔到有

都要睇你定義點先係識著架

絲打平時行開邊區？

到到都去下

但我係尖沙咀成日見到依啲look不過唔知係唔係香港人姐

而家d大陸仔好鍾意扮日本仔同韓仔
一開聲就岀晒事

咁都係望下衣著姐，望完就走
所以絲打覺得日系同韓系比較吸引自己目光？

韓系真係不了
日系可以

日系香港都多人模仿，通常港島區見最多

百德新街個頭見最多

個邊多Vintage鋪頭嘛

Montbell 無得輸

咁嚟緊可以試下

個人覺得呢種look夠man就會型

識著衫+識音樂=無敵

隻錶都好畫龍點睛有時啲配件飾物都幾好襯

想買牛仔嬲，未試過著牛仔嬲，有咩好推介

會做下gym, 學緊電結他，鳩著衫點睇

都好吸引 但最好理下衣著

如果著衫係為咗食女加分嘅話
不如唔好著

咁要瘋狂做Gym

偏偏好多人係咁

做尖都係咁話
如果你玩某樣活動/興趣嘅目的係為咗屌西嘅話，咁一定唔會玩得耐同玩得好

哈，岩架
不過出發點都好，佢玩得叻，食到女係正常

有啲嘢係可以唔理出發點，最終出嚟個結果係好事咁就ok

有冇巴絲覺得恤衫係男人嘅王牌？

同埋個樣斯文會容易著得好睇啲

想要呢件/類似sweater

一著恤衫就好易比人問係咪去飲。
其實我已經係冬天就星期一至四都恤衫西褲返工

Lee ，買做半價嗰d，五舊水有件
或者去上樓鋪買Levi’s

香港獨有嘅文化

不過其實都覺得係讚賞黎

認同

即係星期五便服日？

知唔知邊度有

其實係公司要求唔高姐

好似A&F 有

Really
想要

可以去望下，話唔定有收穫

可唔可以分享下便服日你多數著咩？

捻住去U 記

U記顏色太少

lee做半價都唔差 但正價買就覺得唔太抵

通常Tee恤牛仔褲波鞋。
不過睇心情，有時會揀唔同鞋去帶出唔同感覺。
今日都係Tee恤牛仔褲，不過就著Loafers

U記係平，但其實件野唔好睇。
我上面講既lee一拎上手件嬲質素係高好多，只係貴u記一兩舊
要平可以買Zara ,pull and bear呢類
H&m就咪買啦

其實大部分品牌正價買一定唔抵

點睇Levi's嘅牛褸同牛恤？

得兩隻色

Levi's, 其實牛褸同牛恤Cutting 好好，不過成日比人插好易甩色

岩岩先買左件Levi’s牛仔褸

洗少啲我都買左

Demin 野，幾百蚊分別不太的，最緊要cutting 同洗水岩心水

牛仔褸我一年先洗一兩次
題外話最近發現其實普通超市有d專門洗高級衣物既洗衣粉賣。

鎖色？定係有咩特別

係，買得Demin, 都係愛

應該係鎖色效果好d,加埋手洗無得輸

講真，我Denim 一定唔會鎖色，本身就係想自己養牛仲怕咩洗

睇左fleece果件，麻麻地，反而fleece 衛衣唔錯

衞衣我本身都想買，不過冬天都係外套好啲，熱都除得

買件unwash養牛同埋洗水洗到甩色係兩樣野

養牛唔包埋依啲因日常生活而產生架色落？想學下野

我理解操牛係指買one wash or unwash 嚟著到有自己自然既色落。
普通經過洗水既著幾耐應該分別都唔大

次次都冇隻色岩

利申：想買極淺藍

買咗衛衣 下身點襯好

Levi’s 好貴

咩色？如果係綠色，我自己會襯大地系架顏色，即係啡色，杏色同卡奇色

lee 有，Levi's 都有

買咗啡 覺得綠色實物唔太靚

啡色都有好多顏色襯到，Olive green, Navy, off white

邊度買高質牛仔寬褲好？

有時d樓上鋪會入水貨賣，印象中五六百就有件。

淺藍U記應該幫唔到你

Levis通常幾錢一件

Lm

US 官網USD 98
即七百五十蚊左右

係喎巴打你話11號去u記買嘢，你有冇買到？

買左嚕
買左件樽領Tee 同 Jacket

為冬天做好準備

我都未買冬天衫，其實我好少冬天衫;對於呢樣嘢好似冇乜概念咁;始終未正式去買

其實我同你一樣，最多就係Jacket 同 Coat, 長tee 真係好少，之後就幾件恤衫

恤衫可能係我自己今年嘅重點

一件Tee 打底，外面一件Jacket

我都係tee打底，外面一件牛恤/格恤唔扣褸。

我今日係公司已經係咁，公司真係冷氣夠

牛定格？？

大家好，想問下衫褲鞋係顏色上有冇咩心得點襯？ 成日覺得好怪，想學下野

盡量唔好完全同一隻色系

咁其他顏色配搭呢？thanks

格

(衫褲鞋）黑白黑，白藍白，依種對比基本小小。
軍綠啡灰，依種接近大地元素系列架顏色其實好易襯

我會襯燈芯絨闊腳褲
Btw諗住等佢減價先買，EG係香港無咩人搶

你以為la 件無領sold out 咗

我都會買u記 JW crossover 條燈芯絨

嘩，好彩買左

係wor估唔到

EG 其實好高質，要買就快，原價買好過無Size 同顏色

大部分香港人鐘意kaws架咋對上EG件polo減到落$59

你確定係香港人？
不過EG 件Polo 真係普通，我自己都係買左一件，我個同事四件買哂

窮jj決定等

唔係好貴姐，買一件就可以過一個冬天

有冇outfit 參考下

唔係好識襯

爸打屋企有無牛仔褲？
rall 到九分腳，加對Boots 就ok 了
懶到出汁架out fit

咁樣點睇？

1、2 都ok
應該carry 到
Thx bro

決定咗買咩brand未？

又熱返 明明早幾日好涼爽、有浸秋意

幾耐無入過來

絲打好耐無見

就黎冬天衫都唔洗買了

不要再說了，今日著左牛仔褲，熱到

買就一定會買，但著唔到厚

MA-1嗰類is ok

咁一定得，20℃以下架日子應該都有唔少

MA-1 is my favorite

窮撚想買條軍褲玩下 筆直400-500 有冇推介

2件衫邊到買
U記唔啱

Ma1買咩牌子好

alpha industies

Vintage ?

幾千蚊

其實叫平，如果唔係，就真係Uniqlo

外國網購千五內

我補埋圖先

Ship 唔 ship 香港

ship到 但要HKD150用Fedex

算係物有所值

都ok

你地會唔會蚊走個牌

個牌叫你飛個時先抆走

紅色嗰個？

Yes

飛去邊

揸飛機個時

我會抆，因為我覺得9 fing fing

其實個條旗仔係扮降落傘個手抽

可以等thanks giving

未
有冇推介

Levi's？

Uniqlo？

去望下Levi's 先，試下個Cutting

但人地就唔知個牌子bo

睇你係咪真係咁著緊個牌子囉

咁買得潮牌，其實大部份人都想show off, uniqlo 個啲想show 都無得show

咁又係，如果係呢個諗法嘅咪show條紅色帶出嚟囉

Super
岩岩去左Adidas 掃左條短褲，真係依幾日又熱到一個點

我大概一個月前都喺U記買咗呢條短褲，不過仲未著過

係時候拎出黎著了，zip Tee 外襯一件夏威夷shirt

我打算11月都會繼續著短褲，始終香港天氣比較熱

星期一到五上班日可以長褲
打算返工著vest

你間公司畀唔畀你著短褲？

最近買左呢件
遮住個名費事比人話打手

比係比，但有時公司真係好凍

我覺得依隻領好靚

Hi巴打你個網叫咩名

end.
可以係App store down

唔錯

幾$呀？？

Thx

最後呼籲一下，小心買太多野

$205
有coupon $175

咁又幾抵喎

其實要幾多錢？？

同埋牛仔褸係咪短身d 咁架？

平時著開nike, 冇咩點理過衣著

H

我覺得呢d 好睇

呢個都係

普通Levi's七百幾左右，上個月見retail 做Summer sale 有三折定四折就入左一件Levi's比較貴個條Line 架牛仔外套

唔差，不過我唔鐘意爛牛

點睇？而家$99做緊特價

好睇身型

亨利領你唔係爆肌真係唔建議你著

其實我覺得有胸肌已經ok

買左黑色

其實唔會，正常身型都夠做

呢個正
係乜brand?

你無買？

未買，考慮緊

童裝分別大嗎

未試過童裝。不過我上身偏瘦177高，著成人S size覺得算大件

99蚊著一年就唔洗諗啦

上網見幾靚

呢3對都係考慮緊(揀其中一對)

我覺得第二對個顏色唔錯，washed & Unwashed 都襯到。但係好似一落雨就唔著得

Yes, 亦都係我考慮嘅因素之一，盡量都想落雨都著到。

如果係咁，你要諗清楚了，應該三對差唔多。
但我都依然覺得第二對。
不過你唔考慮DM?

唔鍾意DM

btw, 如果唔係太大雨同接觸雨水時間短，第一同第三對，絕對無問題

其實我覺得第一對隻色好型

望左一望其他red wing

依對唔錯，又冼水

睇Budget做人吧

你條link嗰對太重型、粗曠，唔啱我

咁我建議你出去試下先下定論係咪岩自己
因為我見你share 個啲outfit 其實都傾向粗獷少少

其實我自己冬天嘅話比較鍾意或多數係以下呢兩種look,我覺得唔算話太粗獷。

哈，其實換左對鞋就粗獷左唔少。
不過倒不如你想輕便少少
不要RW 算係好襟著，鞋底又多地方換

不過RW = 不過RW
柒左Sor

有佢地出嗰條工人褲

巴打買幾錢？正唔正

正架 兩隻著法嘛
但價錢偏貴嘅 條褲900幾
如果想放落嚟著要買埋條Belt
加埋都成千銀

Btw想買闊褲留意下古著
我喺古著鋪買咗條幾正

就係覺得佢個兩種著法好正
好少去啲實體鋪 多數睇ig 又怕唔啱size

Thanks 巴打

買衫一定要試下
無論係cutting定係style
試完先知啱唔啱自己
我都幾推薦呢條褲 但就真係貴少少

係，所以都衡量緊

等我遲啲去買條軍綠色 之前youtube 睇到人襯得好好睇

睇左實物？

軍綠overall 真係好易襯

真 好想買多條

但Overall又好襟著，
買多條有啲鞋攪

未

發現買大左件Uniqlo X Engineered Garments
Coat M size ，但長度岩岩好

啱啱過去嘅夏天，有冇巴打有著polo shirt？

有，唔多

有冇圖睇下？

Btw,你覆得好快

手上無野做嘛，兩件Uniqlo 炸…
其中一件係Uniqlo x EG

超蝦人著

會咩，睇你點襯
我兩件都係扣哂兩粒鈕襯牛仔褲同西褲
同9分腳好襯，可能平身個樣斯文

好容易變阿叔

睇你諗法，而且本身Polo shirt 唔係design 比人著到變後生啲。

你又啱喎，佢個風格偏向成熟。

所以唔洗計較，睇自己想表達啲咩仲好

咁巴打你想表達啲咩

各位巴絲，今日涼返好多啵

成熟又有，青春都有

唔係好多姐，都係可以加一件夏威夷shirt / vest

Ma1時候到了

搵命博

或加件薄薄地嘅恤衫

都可以，不過夏威夷shirt 得返一個半用著了

咁襯超正

好奇問下，點解你呢幾日成日提住ma-1

我著過幾次，其實好舒服
無恤衫個種束縛感，但又不失斯文

我估佢依排睇中左

可能佢發夢都掛住ma1

真心，如果係學生哥，冬天真係一件MA1就夠做，所以都幾值得投資。

認同,雖然我冇著過但都feel到好舒服

同埋我覺得polo shirt係好啱去啲休閒場合著

大家覺得u記條工裝褲點？想入手

係呀我都係學生哥，都唔係太多錢買衫;所以冬天都係一至兩件ma-1加幾件hoodie頂住

束腳？不了
工裝褲束腳好似做多左咁

你可以買Heattech

有條直腳 好似唔錯

上年有買U記

唔係好覺眼
不過以前買過一條軍綠色，著左三年幾，好抵著

講真，U 記真係好舒服

btw u記u系列真係好出色

不過我大部份外套都唔買U記，太易變制服

最重要係保暖

要保暖真係有Heattech 就得

呢件

不了

但其實係窮人恩物

有冇人買engineered garments

涼左又可以成日著老牛red wing

束腳都ok呀，今日入手咗條卡奇，依家特價$149

必備衫bo

工裝感覺褲腳闊啲好睇啲
上年佢出左條工裝闊腳 好正 但今年唔覺有

我買大咗個碼，所以都夠闊

邊度仲有7分袖t shirt賣，GU賣撚曬

上年聖誕都好似Tee加件Jacket 就出去 近五年都差唔多

可能人人感覺唔同 工裝/軍裝褲直腳都唔係幾好睇

here

我依家放哂係公司，真係冷氣凍先著

global work 好似見到仲有Sale

咁上年聖誕係堅熱

4色拼布幾正

但我記得有一兩日係13度

which one?

我都記得係突然一兩日

買咗未？？

Ma1 傳說中嘅制服 真係不了

咁今年興d咩

其實我覺得睇顏色，我覺得灰白色就唔算太似制服

工裝同機能

咩黎

Green black and blue ?

yes, 不過無法，都係叫多

機能即TNF個類 行山Jacket 但改到出街襯衫都得
仲有樣好就係 呢類牌子多數好耐用 正常應該五至八年冇走雞 詳細可能真係要自己查下 解釋唔到咁多

工裝

機能風

想買條taper work pant
去邊買好
睇過下carhartt覺得太直身

香港揾唔到
永高行好似冇貨

咪買啦

Why

經典嘢，唔使太怕制服。

永高行不了

藍？

衫褲一淺一深 就得
鞋 我自己返工皮鞋 閒日一對白色AF1算

呢兩隻色好靚

基本上work pant 都直身，因為真係for 工作用（eg:木工，金工)
Carhartt 已經係高質架啦, 再唔係就去啲本地鋪睇下先（eg:白鯨,Luddite1811)

外國網購平小小，但無得試

我想試下然後去外國buy

尋日見到有個女仔著overalls，又幾特別

係，而且Vintage 感會好突出
男性要比較粗獷先有個感覺出到黎

U.S. Surplus Store

地址: 香港九龍旺角廣華街1號仁安大廈地下4號舖

電話: (+852) 2780 7803

營業時間: 12:00-21:00 (星期日至20:00)

可以試下

興咩同有咩襯你係兩件事
千其唔好俾潮流帶住走

但係ma1真係黑色同軍綠好睇d

Thx今日去

依個岩，但我覺得MA1真係好岩香港冬天，所以我都有一件咁大把

依個真，而且依兩隻色最易襯

試左先

工裝即係工作服，通常㩒着耐磨，例如cathartt wip 同dickies嗰類

機能就行山outdoor 服，例子有Nike acg 同tnf urban exploration 。
但通常機能風既衫都係偏貴，因為多功能（防風防水）

牌子都比你講哂出黎，高汁

所以女仔著真係會有種好特別嘅感覺

我自己覺得軍綠色MA-1超型

一時覺得可愛，一時覺得有性格

我鐘意睇女性著MA-1

其實冬天都成日見到

所以覺得好正
私心

有種好硬淨嘅感覺

呢件tnf貴喎

睇點襯
覺得女性著得好睇過男性

咁本身TNF STANDARD 都唔平
Urban 依條line 點會平

Yes,因為女仔身型比例多數好睇過男仔，男仔多數腰長腳短;女仔多數腰短腳長。

其實係私心睇女

Wear 好多架仔著皮鞋襯
有咩皮鞋好介紹呀

嘩，皮鞋真係要睇你著啲咩
有無example?
btw 我覺得牛仔褲係幾襯 jumper boots

講下我鐘意女性點襯MA-1。
black Tube dress 加返對Dr.Martin 就已經好正

Tnf 普通line 會做特價
Tnf urban 唔會做特價，仲要搶住買。
但真係幾型的

Dr.martens其實唔介意mk其實幾好

女仔是但粒件男裝衛衣，露雙長腿出嚟已經搞掂

Dr.martens唔介意mk其實幾好

想像到

其實Dr. Martens 已經唔mk, 反而係啲炒價波鞋mk

咁佢地應該唔會太高，唔可能著到個種one piece 架感覺，因為點都要加條褲

女仔著timberland,dr.m,red wing都另眼相看

係，好多都好似係為佢地而出咁

想像唔到
有圖先得得

me too,會覺得佢係一個好硬淨嘅女仔

Earth tone點搞好

點睇？

想日系啲

like this?

似似地！不過young啲會更好

Earth Tone 想要Young 有啲難，米白Tee 加條軍綠直腳褲都變左軍事風

muji 架earth tone match

good

補圖

正，行過會由頭望到腳

第二張嗰種著法你都鍾意？

唔錯，MA-1 W/F Overall 其實我自己都會咁著，只係我唔係Slim cut 架Overall

share一條u記開箱片

有冇巴打買過h&m$69淨色T會唔會洗幾次就收皮

H&M 全部都係垃圾 冇質素可言
一定會三次收皮

好多巴打話好易wear

咁垃圾，咁不了

唉，最衰U記冇哂V領純綿個隻，其他鋪個d cutting又唔岩

上星期仲有sale,咁快就無？我見佢放哂係啲鋼籠到

望過下，但只係覺得佢真係跟潮流走

前排買左件有圖案
洗過兩次未收皮
但件衫真係好薄
唔係貪佢個圖案真係唔買

減到$19，俾人瘋搶哂

平野得返U記叫好d

咁要等三月後了
但你入哂秋冬黎架衫？

佢有d長袖tee都好平
$59一件食個飯都無左
等件華夫格再減多d再買

$19 勁

有冇人鍾意著西裝褸，好似90年代嗰啲

買左兩件已經夠了，亨利領都買左兩件
之後兩件Uniqlo U 短Tee 仲有幾件print tee，真係成個夏天都唔悶

睇岩過一件Initial, 但羊毛唔識打理，所以放棄左。到依家都睇唔中第二件

有冇機能褲推介

未，等U記再減價睇中件黑色MA1同深藍牛仔褸

個人覺得U記減完價都唔值可以減到盡先入手

ARC’TERYX 好似唔錯

窮學生 有冇平d推介

哈，每個人觀點唔同
我自己係鐘意而屋企又無相同款式就會買

咁你想防水定防風？

冇所謂 可以襯到對nike acronym presto 嘅褲

咁就唔洗機能了
普通少少架束腳都襯到

減到盡通常得返怪色
通常減到七折我都覺得ok
好過到時賣曬
有d色佢唔係年年有

咁U記算 thank

你鐘意揀返Nike Tech 都得

依個真，不過依幾年少左咁架情況
Tee 款真係好足貨量，七折左右仲係齊色齊碼

我對係藍粉色除左全黑 暫時未諗到點襯
一時衝動買左 早知買白黃

白黃我見人地都係用灰色/黑色褲襯。

U記係d外套色選擇少到pkma1,牛仔褸

有無d 身高係165-175既outfit日系男ig望望

想知u記邊隻褲襯nb同帆船鞋最好？

係顏色上，確實係惨情過女裝
成日想買U記女裝，

個個都問U 記，哈
NB 基本上係牛仔褲都襯到，但帆船鞋都係建議揀返Chino

Global Work 同無印都得姐

Global work 其實都係貴少少
記得依家買夠800有八折

今年都有買uniqlo u件tee
薑黃一早斷鬼曬
搵左幾間都無自己碼焗住買大一碼
幾年前買軍綠色闊身pocket tee之後都無出返
黑白灰就一定年年有

保暖u記好一般

但我今年係減價個時買到你講個件薑黃U tee
M size, 軍綠今年好似用左森綠替代，我都買左

依個真，不過正好可以襯下衫

但3間邊間好d

有無outfit ig推介

我168高 鐘意日系同軍事風。

好多nb灰鞋 諗緊冬天點襯好

Goopi made都唔錯

Global work 有自己ig 我覺得都幾岩你

軍事風其實好易入門，但我覺得你要揀岩自己鐘意架顏色先

佢想要接近機能風，好似比較修身架cutting比較岩

係外國保暖就重要
香港冬天想著件衛衣襯ma1無十五度都唔得
有太陽果陣分分鐘要除褸
幾年前都係仲著到厚冷衫襯外套
而家都係買返薄冷衫算

咁買返nike都得
上年都見到佢有d類近機能風咁嘅長褲

Nike ACG?

今次 U記 X JW好似幾好喎

類似而d咁
好耐無行過nike

正經色又唔見佢出，成日出埋d騎尼色

但厚到hihi
寒冷天氣警告著就啱

Acg仲係errolson hugh design嘅時候正d，依家變左90年代山系

買左一件Shirt 一條褲

哈Nike retail 都唔齊款，有時想行都得個吉

我買衫第一選擇都係Uniqlo

咁又唔係騎尼，不過係特別啲姐。
我想佢出紫色

最近幾年都係推復古

睇埋Global Work 啦

成個夏天都唔悶呢句好正，因為我夏天著到好悶

係咪你要求高

各位有冇買過U記件Merino 羊毛衫覺得暖唔暖

未必，唔好睇我好似好講究衣著咁，其實我唔係好多衫;得三條短褲，好容易著到悶。

我睇價錢做人

我覺得唔係騎尼嘅，薑黃色同埋深綠色都係接受到嘅顏色。

[秋冬] U記討論區(4)

巴打好mean

咪能買u記

why

Same

我都成日一時衝動買咗某樣嘢

都係睇自己想點表現自己架fashion sence 姐

買過一件，香港冬天係ok，可以加多件外套

係，我都想講
但係太多睇價錢
但我相信係太多人依家就想買衫先會U記優先

講真U 記我只買聯乘款

巴打你誤會咗喇，我所指嘅悶係我自己著嚟著去都係嗰啲衫，要買多啲嚟輪換。

所以我咪話都係睇自己想點表現自己架faahion sence, 意思係岩就會買

以前都買好多日牌
但一肥就著唔到
出左黎做野日日都係求其著算
返學果陣又要著得靚又想著得潮
返工是鬼但趕住出門口

收到

哈，我調返轉，返學是是但但
到返工有小小錢就可以買到自己鐘意架衫

但我反而覺得佢咁鍾意大地色系，唔怕變阿伯，幾特別

哈，其實佢個樣都幾成熟，所以係放棄左都唔定

長袖ok？

買pull and bear 好過
呢幾年u記d料差左好多

上面嗰仔早兩個月見到係outlet 出現
三百幾蚊有條

pull & bear亦都算係窮人恩物之一

就咁一件當T shirt出街會唔會好怪

不了，要短袖

岩岩係觀塘行左個轉，見唔到了

我入面一件短tee 打底，出面加件外套。
熱就除

香港邊有冬天上年熱到

apm？？

某幾日算係凍嘅

不過幾靚仔嘅

所以好多外套睇啱都要諗下著唔著到
厚褸而家都唔敢買

推薦下

男定女戴啡色錶都好型

呢間見佢好多顏色但未買過 唔知質地如何

你指Tee定衛衣？

想知大家ezy 9分褲會襯咩鞋 本身都襯開converse 同ub 想知有冇啲斯文啲嘅鞋

兩樣都係

Dr.ma

衛衣唔肯定，但我覺得tee絕對值得買

Dr. Ma邊度買最平？
CPU? Catalog?

專門店定期會有折 可以留意下 或者去佢地係九龍灣個outlet 不是outlet唔會有經典款 通常係特別款 有字其他顏色咁 但都可以睇下 可能執到好嘢

駱駝漆

er....
靚仔就一定唔靚仔架啦
唔樣衰，可接受

有就一定有，但都係一兩個星期咁
再加上會某啲時候會突然會寒寒地

如果真係想平，我自己係試完size 再去外國官網買，比香港retail 平小小，色又齊啲

有無人有矮撚outfit ig睇

165-175 想要日系

唔算太暖，但上季尾減到$79件買左5隻色

日系就唔係點睇身高，通常睇顏色同層次

我係IG 隨便搵

咁冬天又真係可以密密換，Tee 恤打個底就出得街。
我Global work, IT 都有買過羊毛衫，25℃可以著長袖出街個時都會咁著

冬天緊係加多幾件，難得有幾個月可以做layer，太暖就唔得架喇

唔得 我好怕熱

我喺香港長期短褲

我好怕熱 幾度都係著兩件衫

咁應該係爸打體質問題，唔係香港問題

心有靈犀

絲
我喺美國幾度都係著一兩件

絲打解鎖左保暖技能

高巴想試下大地色系
邊間oversize hoodie款靚

件衫咁薄，會唔會洗幾洗就變型打柴

愛靚唔愛命

我自己有幫襯開一間IG shop, 佢聲稱係香港代理。

咁又唔會，我依家都有兩件著左三年

咁女性普遍都係咁
有時男性都係啦

yes,不過我就真係做唔到

同女朋友出街就唔會架啦

買了
非常好

咩size, 可以同你收咗對藍粉佢

溫馨小提示
淘寶有

突然會寒寒地好認同，上一個冬天都係無啦啦有幾日跌到10至13度，但總括嚟講都幾享受嘅起碼有冬天氣氛。

岩你就好

試下uniqlo u，今年d 啡色好唔錯

我都有留意到

早一兩年既事啦
個trend依加就係圍繞住vintage,worker
所以咪見到好多闊既item

Btw,原來你係死窮j絲打

依件今日去睇無哂L 碼 199好抵 d 料好厚

u記啲嘢真係唔錯

睇中呢幾件(未必買曬)

九分褲除左著cons仲有冇咩百搭鞋款推介？

ultra boost？

本身有對NMD，得唔得

你條褲窄定闊?

想買件工裝背心 邊度買好

uniqlo既九分， 似直腳/修少少，nmd/nike flyknit lunar 得唔得？主要都係淨色tee加條長褲咁

係 十一十二月又要做窮j

都得嘅，再配返對船襪，睇落修長啲。

點解嘅

Black Friday 同聖誕會減價

美芝未必搵到 但當係尋寶咁有時都幾有驚喜

我係外國

睇過 試過 有幾件好正
但始終過唔到個關口, 二手衫, 同埋有浸味

盡情買

我自己覺得紫色、黃色呢啲好難carry，薑黃就恰到好處。

願聞其詳

上年我都用左成份糧

會咩？
不過我係未買過一件鮮黃色架item
紫色就好多

我覺得Uniqlo U件冷衫好足料

上年買左D咩

衫褲鞋同手錶

紫色wor

紫色，其實好易Carry特別係男生。
我淺至薰衣紫同深至羅蘭紫架item 都有
手機都係紫色添

點睇第一幅嗰件hoodie

我唔係十分鐘意print hoodie。
如果你講隻色，我覺得ok，而且好百搭

我覺得好青春

台灣人叫大學Tee, 其實真係好岩係校園著

長知識

不過好易同人撞

預咗，但我覺得真係靚

買，覺得可以一戰
但唔買多一兩件純色？
Uniqlo U 個款

純色買zip up

講起Zip up jacket, 人大左覺得係方便左，但係無咁美觀

加件背心or冇帽外套係出面就好睇好多

舒服、方便為主

Btw,睇中呢兩件

無Zip 咁著好睇好多

有zip揀番啲cutting就city boy feel
冇zip就潮啲

我自己買過三四件Zip, 最後只係淨返黑同軍綠，因為比較懶個時好易襯。
所以我覺得你揀依兩隻色都幾易襯

係，所以我都傾向覺得無Zip係比較Fashion

我一定唔會揀灰色，灰色撞到趴街

灰就不了
我外套得西裝coat 係灰色
基本上灰色都係打底only

留名等睇今個冬天全街corduroy褲

Chelsea boots?

正

買左呢件

幾靚 依件入面點襯好

樽領/亨利TEE

斯文

red wing

睇中左TLB呢對chelsea

你係指所有灰色衫定係純粹灰色hoodie？

巴打幾歲？呢對好似有啲成熟

一定會，本身上年我都想買但揀唔岩啲design.
今年買到岩啦，點知就興起左

深灰色點睇

冬天真係好岩著Chelsea boots

正恤衫又得,Sweats 又襯到

所有灰色衫，我有件灰色sweats 都係著係底

鐵灰？
都幾有秋冬氣息，可以同好多大Earth tone 襯

都係廿頭

點解嘅，你覺得隻色唔靚？

返工都岩著

唔係，只係自己著到悶左，睇人都著到悶

grey suede chelsea boots 點睇?

咩牌子黎架

U記

唔覺有嘅

呢件係UNIQLO X Engineered Garments黎

有無圖？想睇個鞋型

得旗艦店同online shop 有

利舞臺應該有

有呀，不過唔齊碼了

how much, 長長地？

$399，岩岩好cover 到牛仔褲個尾袋口位

或恤衫

唔錯，不過鞋頭太扁，我著唔到
睇落都幾易襯

我依家會揀樽領，幾舒服。以前覺得整住條頸好辛苦，原來感覺似係恤衫扣頸喉鈕

恕我直言，我覺得樽領著得唔好睇嘅話會有啲似癌症病人

哈，會咩
我反而覺得冷帽先似

冷帽認同

樽領唔戴帽，而且頭髮正常長度已經唔似病人
而且樽領Tee打底，恤衫做外搭係一個唔錯架配搭

之前成日著樽領因為我ex話我太少布

笑左，不過如果係我都會咁要求
雖然我係覺得女性咁著幾有氣質
同著恤衫差不多

因為呢個原因所以變ex？

如果天氣許可，加件長褸都唔錯

我著乜都好睇
利申講笑

係，我冬天星期一至四返工都係咁著

咁緊係唔係

咁我又唔會笑你對自己架自我肯定
不過著咩係自由黎，主要自己都著得開心就掂哂
不過絲打有無因為想著靚啲，唔理自己熱唔熱？

我覺得如果係咁，你Ex 好陰公

香港9成女心目中嘅靚係露得最多
所以應該係唔理自己凍唔凍

咁露我都明架，因為確實係香港有唔少女性架某啲身體部位係比佢地架樣貌好睇/吸引視線，想人地可以focus 返佢地靚架部份

有太多人露得太cheap

我覺得各花入各眼同埋接受程度影響姐。
轉個想法，人地都係有得露先露，人地都好辛苦去Build up 自己body。相反我係覺得無野露都要露架人奇怪

岩 互相尊重最緊要

哈，當然
而且有啲野唔係佢自己控制到
所以我會覺得衣著可以影響好多人

咁都好啲

見過好多女仔冬天著熱褲

我好欣賞佢地

睇黎要轉買uniqlo u既tee了，supima $79個隻買左3個月，一星期洗一兩次，依家已經開始wer了

10月會唔會遲咗啲？

冬天係男人主場

夏天係大隻佬主場

Keep住呢個溫度就可以了btw 上年係幾時開始凍到要著長袖衫唔記得左

手足歡迎
不過我要提一提你，Uniqlo U 啲tee 因為太硬身，好易磨到淺色

有咁既事不過都好過件衫wer，好肉酸

上年大概11月左右，跟住12月有幾日好凍(10-13度)。

咁樣其實亦都唔錯

唔錯，隻色都幾靚

yes, 不過我放棄左西裝外套

Uniqlo u係唔係好好著？

如果你鐘意軟熟啲就唔太建議
因為為左廷身同唔易wea, 放棄左軟熟感
衞衣就唔同

U記報導

Hollister 啲嬲款個肩位要試岩先好買，我上身比較瘦，著到好奇怪

出動了嗎？

橫小小

GU有條Cargo pants幾正$179 要roll

我覺GU 會買上癮，而且會令自己好快就要掉衫

只睇冇買

居然Uniqlo U 都無買一件

係⋯

唔知係咪錯覺，u記淺色衫好似快收皮過深色衫

其實不如改名做uniqlo討論區

Uniqlo 淨係買聯乘款已經夠玩，所以比啲機會其他Brand

我有時都覺得係要改名

無錢呀

有無去睇其他？好似都有折

有冇返工冷衫可以推介
$200-300 左右 粗著

Global work

gu xxxx幾扺
hollister xxxx cutting 幾正
u記xxxx 開始入貨
levis xxxx 又特價

其實咩都有講啲

巴打分享下ce

睇定啲先出手

典分享=_=

白色衫好容易黃

而家唔捨得買有牌子嘅衫
之前係日本買過件褸牌子類似journal standard 嘅牌子，個樣同uniqlo果d基本上一樣，但價錢爭幾倍

件淺灰三個月就wer，但深灰同深藍仲未有事

恤衫？

會咩？通常係開頭會比貴少少買件，之後想搵返相似架就會望下Uniqlo

同埋有時有d衫成日著都唔會買咁貴
我都係north face urban睇中恤衫
但日日著日日洗應該都好快玩完

咁就要買一件貴，再買一件相似但平架。
咁樣就可以增長個壽命

zip up hoodie

Sweater 幾正

我都覺，但正氣巴已經決定好要買Zip

U記乜都正

貴既衫就唔好拎黎粗著

你一諗吓之後u記啲衫賣晤撚到出去就捨得
二手market都大把野玩

貴同平都係咁著

咁總有啲人接受唔到二手

呢個post其實根本就係中文版mfa

唔好就咁擺低粒膠啦

差在冇j crew同red wing

sorry,即係咩？

u記除咗essential同crossover之外唔覺得有幾正

uniqlo咪亞洲版j crew

唔好咁講，各位巴打嘅意見我一定會聽。

其實我都係咁覺得

我自己就唔覺上下身有色差會怪，反而係你打底隻色同對鞋會有影響

我皮嬲真係唔敢粗著，其他是但
襯到我想要架image 就得

red wing 正氣巴諗緊

下身如果係unwashed ，啡色係最好，黑色就尚可

最好唔好

Hollister我見親都係大隻仔著
唔知點解

好多嘢我都諗緊

因為本身個design 係for 有Gym 開架人著

快啲成型啦

其實好平時炸喎

無問題，上淺時下深;下淺時上深。

近排鐘意咁樣著

始終Uniqlo啲衫夠平得嚟又ok靚

話時話你依家玩咩

muji feel

係，唔好得個諗字

乜都有玩下咁 唔會買死幾個牌子 呢排既話
歐美就ann d, raf,
日本就n hoolywood, comme

Earth tone

討論下Uniqlo以外嘅牌子，大家點睇Adlib？

見你玩 Ann D 同 Raf 你應該超瘦同幾高下

black多 夠平

唔知點解覺得Adlib 想走山系路線

又未到超瘦咁誇 高過正常香港男人身高少少

black market 都叫平

米八一？

平過homme, homme plus嗰推先

唔過米八

平時係online 買？

而家好多00後都米8

都係 如果去日本咪行下睇下有冇嘢啱

咁你想行咩風格都得了

係 但係因為我唔多著恤衫 所以無乜買shirt

不過時裝真係唔好講平唔平，睇岩價就好買，過左就追唔返

有時都會著下闊褲玩日本仔style

同感

闊褲>all
我屋企最起碼都係slim straight

咁都日系都有上闊下窄

而家屋企大部分褲應該都係tapered 唔闊唔窄啱啱好

年頭去日本，仲未有目標

有咩辦法阻止我家姐著我啲衫

同我差唔多，不過我大小腿都粗，係焗住買

無，著返佢個啲

買啲regular cut應該ok?

法國褲真係好重要
但偏偏係大部分人最唔肯洗錢買嗰part

regelar fit 又闊過頭，無得救

呢個都真 褲喺夏天尤其重要 我而家有一打有多嘅褲都覺得唔係好夠著

咁唯有揀啲軟身少少嘅物料 畀多啲空間自己隻腳

真，我以前都係咁，一兩條牛仔就算
依家乜鬼fitting, Cutting 都差唔多有，就係唔想悶親自己

打籃球瘦唔到腳，應該真係無計

又唔使刻意去瘦嘅 盡量有得試就試咗先買囉

唔係刻意瘦，只係打籃球係我依家唯一運動
不過我已經一半接受左Regular fit 依樣野

其實好普通，未到好好

好煩 又著我啲衫又著我啲高踭鞋

衫你話自己有皮膚病，鞋你話有香港腳

身型差唔到？

佢係我親生家姐嚟⋯⋯
我有佢點會唔知⋯⋯

basic tee呢啲essential去買uniqlo/cos都夠做

佢高我少少我瘦佢少少

咁咪玩闊cut囉 最緊要係著得舒服

病依啲好突發，你嚇到佢已經成功左左一半

轉緊
依家過渡期中

咁你家姐都應該做到model 了

唔贊成咁樣抹黑自己

其實要放棄架啦，一個人習慣左就無

已經拎返對Dr Martens chelsea boots 出黎著

條褲隻色好似唔夾件衫…

算夾嘅，Earth Tone

其實夾喎，條褲米色再襯埋對白色Cons

邊到仲有qc好既樽領衫買

想買條earth tone日系闊褲 請問有冇咩brand推介

用黎打底？

衫褲都黃tone硬係怪怪咁

白色成日變黃色

係阿

打底就是但U 記算

Collect point, niko and

會咩？咁如果轉做灰色會唔會好DD

K11 Muse 有retail

十年前二手衫褲都仲好有market
而家感覺上好小人買二手衫褲啦自從有咁多平價牌子出現之後
同埋太多渠道買，潮牌賣出去都仲可能有人要嘅

貴到D衫似童裝,係間中一兩件OK

多咗二手平台
理應鼓勵多啲人買賣二手衫喎

買左仔EZY 牛仔褲，99蚊

好抵

軍綠會唔會好d?

闊褲大家有冇咩心得？

平時襯開 1970 newbalance 好百搭
上身oversize

幾鐘意 但無特價真係買唔落手 近年開始行山系路線 packngo條line啲嘢係幾好用 麵都無偏貴

比起衫褲 我覺得佢accessories嘅價錢同質素更成正比

真 好多人一兩條褲打天下 但其實轉下顏色cutting 成個look嘅感覺就好大分別

不過其中原因係好多人都唔太在意cutting細節 所以褲呢啲無咩特出大設計就少人留意

D料好差 好快變形

開頭我仲認為佢係日牌

上身如果係深啡，軍綠就perfect 了

主要都係模仿日系
不過鞋我唔襯New Balance, 襯Adidas 同 cons

啲衫褲係muji買？

二手衫褲同鞋，我覺得收藏ok，但著用就真係有小小介意。就以一件Tee 黎講，你唔知用家有無傳染性架皮膚病，假如佢聲稱著過一次，可能真係無咩影響。咁架情況有啲鋪頭比佢退款添。但你唔知係唔係真係著過一次

唔識襯，頂住先

全身？

都唔錯

我都係得三條短褲打天下

Chelsea boots要高同腳幼先好睇
最近想入對Cheaney/ Officine Creative有無人著過

Chelsea 其實已經係最唔蝦人著架Boots 了

Desert Boot都係

Desert Boots 會蝦條褲腳roll唔好架人

今年仲有冇人著軍褸想買

對鞋唔夾

真心上次行過u記見到有條燈心絨幾靚
（利申好少買u記）

其實特價買唔太貴

Adlib既質地好過u記 ,Zara 嗰類fast fastion 好多

闊褲配nb同cons 無得輸

軍褸會試過唔興既咩？

Yes
但冬天都會瘋狂試唔同Style

我三年無著了，唔係因為太多人著，係自己太多褸

有

冇lu

軍褸好正我覺得每個男人都要有一件

玩完其他可能就會玩返軍褸

巴打玩咩褸？

我會選擇唔roll

唔roll, 視覺上對腳會短左

以前有件Neighborhood,依家放置中

我幾鍾意呢種，MA-1有頂帽。

好似係潮牌嚟？

有冇巴打買開
長身版既恤衫（最好係causal ）同大嬲

求介紹

減到$39喎，有冇巴打入手？

入有著連帽衞衣就有依個效果

你呢？我等下年新色岩唔岩先再諗

全身都係U 記

ok 呀，白藍白
而且巴打有操開，貼身架Tee 岩哂

未必，因為我都算多白色衫

想佢出紫色

巴打身型有操開

如果巴打戴埋頸鍊會無咁寡

身形屈機

唔好太大期望，呢種cutting應該唔會出紫色

其望下姐
不過其實薰衣紫同羅蘭紫都有其他Brand 出想似cutting 但係就幾百蚊，完全唔值

有鬼用咩，周身骨痛
本身d 指數唔好先同埋寒背做運動

我都係寒背，但我又無你咁成功令自己去做GYM

你好似幾鍾意紫色

有冇人覺得去Levi's、AEO呢類舖頭好大壓力

係，紫色襯得好，個人會醒目啲

會架，但Sales係咁講野我都唔想理佢

有冇人幾鍾意著呢啲直腳sad jeans
應該幾冷門

屌係dad jeans
點解會打錯

我自己就好鍾意白色、灰色、卡其色

復古風一定會鐘意，其實好多女性都仲係沖緊Dad jeans ,唔算門

我係指男仔
喺街直頭冇見過有
啲人著skinny slim 多

大路野，好正常
我自己係因為真係鐘意紫色姐。
我成日都係到搵有咩紫色架衫褲鞋好睇就會買
不過今年就主力黑色

我有，一條washed denim, 一條Off white

著hoddies 入面打底既白tee 邊度買好

見到d價錢就好大壓力

Btw認真，試過入baleno俾sales圍

想做Layering?

真，其實大家比較唔鐘意睇緊野比人圍
另外價錢依啲野，真係好鐘意的話，搵下有無代替品先。無相似先買貴

係呀 有d層次咁 長身果d 白tee唔太識

可以望一望

係依d la 唔該巴打

客咩氣，咁岩睇緊姐

係，所以去Holister 冇人理，40%off, 400蚊

個肩位fit 哂
Hollister 我係覺得啲仔會係唔係都望女 所以唔關有無人理事

你睇返巴打之前張全身照就明

咁高咁大隻

咩意思

影相梗係挺起胸堂影，唔通寒住背咁影

其實我自己都好鍾意紫色㗎，不過衫嘅話真係覺得自己carry唔到。

哈，建議你試下

但有時就咁睇下，啲職員已經即刻埋嚟畀壓力你

Levis 好chur

認同呀

今日唔知點解多咗好多人著牛仔/格仔恤衫(唔扣鈕)

好似大件左dd

換對鞋型好多

咁岩見到先買平時會著redwing
BTW, 又係時候做GYM

其實咁都夠做，red wing 係可以加粗豪味
依家咁就Young dd

試下danner light

對1907 買左仲未著到，上次著行落樓下買個野都損左

一開始著係最麻煩

你唔著厚襪？

佢腳踭個位好直，著左都損

反而875, 9111好舒服

上網見人用噴霧式膠布，無咁易損

我之前要痴5張膠布係腳踭
太撚痛

我著DR Martens 都係，不過操軟左就好舒服
舊圖

係，其他Brand 太尖，我好易腳痛
不過好死唔死睇中左對Penny Loafers, 又要重新著軟去

人造皮但幾錢先？
如果係第一對，買貴少少ok

布褲？

係，chino

睇中左？

考慮緊，可能買多條短褲;長褲就未必。

你真係好怕熱
我已經停止左買短褲了
返工無時間著短褲架啦，讀緊書就好着夠本

因為我得三條短褲(之前好似都有同你講過)總係覺得唔係太夠，而且香港十一月都仲係好熱;都著到短褲。

有無相，過一過目？

十一月好睇你咩地方活動開
我啲短褲係儲左五六年未捨得掉，一年買一條，total 5條

你係指咩區？

室內/室外

室內比較多

咁就睇你鐘意短褲定長褲

短

不過雖然大部分時間喺室內，但有時始終要由一個室內地方行去另外一個室內地方，所以無可避免要少少凍幾分鐘。

Danner light係咪最平都兩千幾？

嚟緊想買件earth tone衛衣
有冇邊間推薦？

另一個post睇你貼過

唔怪得鬆鬆地，仆街個model 183 CM 都著到勁鬆

其實牛仔褸要買好fit, 定係要鬆鬆地先好睇？

你係咪178左右？

181CM 68KG

著對有少少鞋底嘅鞋都當你有183cm

我自己覺得牛仔褸好fit比較好

坊睇下呢個post#462嗰條片，可能幫到你。

其實我覺得你同個model 著得差唔多，人地唔roll 袖

因為嗰位巴打身型都靚

唔怕買錯，冬天裏面著衛衣就岩

講開又講，屋企冇衛衣

去入手

買定一兩件，應該夠

今日屋企附近有啲凍，著咗件zip up hoodie.

有風就凍，無風就舒服